商場指警已取手令取閉路電視片段

商場指警已取手令取閉路電視片段
2019/07/16 13:05
沙田新城市廣場星期日爆發警民衝突，多人受傷。新城市指警方已取得手令，將向商場索取閉路電視片段。

新城市廣場服務處昨日接獲警方通知，指已取得裁判官發出手令，要求索取衝突當日的閉路電視錄影片段，服務處徵詢法律意見後，會按要求提交。

新鴻基地產早前發聲明指，新城市不知悉警方星期日傍晚進入商場內的行動，以及鐵路一度暫停服務的安排。昨晚有逾百名市民不滿商場容許警員進入造成混亂，在商場詢問處要求管理層解釋，商場職員向在場人士派發查詢表格

———————
班黑警應該想係21號前拉人
各位發夢有打過狗既手足小心

推

嚇鬼咩大笨象 係你地班狗擅自闖入商場執法
大把律師都覺得打甩唔難
仲告尻得入咩 各位唔洗怕 班狗靠嚇想攞尾彩

傷人有分私家公家?
唔係叫大家縮, 但有時又唔好太淡定

唔好唔記得SHK 係退休警揸旗